好開心！不出所料GPHONE被DQ!

幾驚佢唔DQ

為美國通過"香港人權及民主法案"加油

五大訴求 缺一不可

無政治篩選 雙真普選

（民記問卷）一份問卷都唔去做 仲講咩香港人反抗